9k list求評

想問下面條list大家點睇 有咩好改進
比盡9k

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,065

660p垃圾
B板買ROG=多舊魚
隻Case垃撚圾 買咁多把風扇咁改變唔到
不如直接買個靚既case好過

case真係唔想用咁貴
岩岩研究左下 如將悠二9klist 換番兩條atada3000mhz ram就去馬點睇

咁不如睇佢9k條amd list
抵玩好多

又真係幾抵玩 不過個fd想用番intel
睇下佢點睇
3600本身個原裝風扇都唔差
慳番個散熱錢上同牛錢做3600都真係幾爽
不過想知3600超頻方面係咪開xmp加game boost已經夠做

我舊時用r5 1600個陣超頻又要手動搞哩搞路又難穩定
而家3代係咪基本上入bios開個自動超頻就輕鬆收工

Overbudget少少上i7好過啦

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX
價錢：$825

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$395

1 x Team L5 Lite 3D 1TB 2.5" SATA 3
價錢：$679

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,936

其實今代 zen2唔係好超得
就咁開XMP同PBO都好夠做
btw唔洗理樓上條傻閪
活喺自己個世界係咁出伏list

放心冇打算理
個fd唔係會升級換件既人
慳埋啲錢上9700都冇意思
將2070s降番2070
仲要用塊廢尻版

正柒頭